可唔可以做個統計邊行甚至咩公司既員工想罷唔敢罷工？

例如飲食同零售業
如果我哋幫手去相關公司要求回應員工上班安全問題，幫唔幫到手？

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

地盤仔

合理懷疑就舉報物資站
反送中基地

警察幫你放假送埋個體驗比老闆

金融
細公司，藍絲老闆